[千古之謎]點解貪曾咁撚弱智退休移民去支那

以佢既收入同能力 歐美英加一定移到
加上佢做咁耐都應該知自己毒撚格埋唔到堆
點解佢咁都會走去支那住自投羅網

佢嘅貪 唔係大貪
而係鍾意貪埋晒啲小便宜
有人offer"租"間深圳penthouse畀佢
歐美邊有呢啲jetso

曾蔭權其實有居英權

佢以為可以撈個政協副主席做

"呢次想窮都難啦！！！！"

BTW，中意小貪？？？？佢冚家上下弟妹仔女媳婦個D點黎架？？？？？

以為自己得到皇帝賞析
可以惠及全家九族

奶共咪返支那， 弱智係冇得解的